正常男人食壽司會食幾多碟

以一碟兩件計 利申10-15

有次食爭鮮食30碟
諗諗吓不如食元氣無咁嬲

頂盡廿頭就食唔落

上面兩位 咁大食量

20

30
一件個d?

正常應該喺15～20 爭鮮.

個個都15-20 餓成咁

40舊飯 有無3碗飯

12

5碟

想入黎講7 碟 再加2件手卷認叻。。 都係出返去先

矛錢啦

一碟兩件
食完諗返我比30碟錢食劣食不如去食元氣

巴打有無120磅？

17碟加兩個手卷 我諗都有人勁過你

一樣

45

我見過肥佬一個人食放題 多過我兩個人食既量 盤刺身仲大盆過我地

你地唔好吹水好wo 45 50碟都有 下次貼圖

50係咩玩法，食埋隔離嗰啲？

吓，20碟差不多啦

人地食左 去偷隔離位d碟 ？

自己食50碟爆肚未

有無比元氣d人陰陰嘴笑 不如去食廚師發辦個d啦 1200蚊

我同老婆次次去爭鮮迴轉都係賣單250左右

0

你20佢5？

入去品茶？

10碟左右啦

如果10碟都兩件 已經飽死

無20碟唔好話自己男人

咁十個有九個都做唔到男人

聽講10舊已經一碗飯

爭鮮
10碟到

我算唔算細食

果啲得十幾舊，我驚上面位手足食完仲要去食燒味飯wo

20啦

5碟
之後再加其他野

一碟都唔食
拎晒隔離d 碟扮係自己食再去埋單

你幾時去食 我坐你隔離像對孖公仔報喜

其實10碟都飽架啦

女嘅都食起碼15碟

至少25碟

一碟碟頭飯

20~30

無圖吹水大會正式開始

食20碟以上爭鮮果D,好心去食放提好過啦

8至13

我100磅都要12-15碟啦

有個男仔fd可以食80-90件，再加一個刺身丼，天婦羅，同一大堆野食，但過半個鐘又會話肚餓想食嘢，佢一日可以食好多餐，所以多數我地陪佢食放題，但返到屋企佢又會煮宵夜食，仲影相send去我地個whatsapp group。

佢6呎高，5X kg，26腰，佢成家都食唔肥，但身體檢查次次都話好健康。

戇鳩鳩，生勾勾

有隻鬼後面吸緊佢

上次去日本夜晚冇嘢食，入咗間130yen迴轉壽司，食咗大概40碟，有10碟係鰻魚

不過餓咗成日，晏晝12點左右食咗碗拉麵之後就到夜晚9點幾先食

一般15~20 呢個range

我識佢十幾年都喺咁，佢病都無咩試過，又年年身體檢查，不過我地成班朋友都話佢，小心過幾年...中年發腹

哈哈，我都有咁諗過

15-20到啦 通常都係計住條數黎食 食太貴唔值

10碟8碟左右

認真四十幾
當年明將起咗兩大幢碟樓係面前

利申 好撚柒大食

btw 好多時食幾多係睇價錢
大丈夫能屈能伸

8-10

12~15

20碟容乜易

香港食無乜數過
但去日本食100yen一碟壽司
因為果次佢有show出黎
食左25碟 差D嘔出黎

20-25

食唔到十碟以上同女人冇分別